###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---
# 郭文貴先生視頻的文字版
轉載自[戰友之聲](http://littleantvoice.blogspot.com)

**文字版：****8**月**18**日文贵吃饱了直播

[https://youtu.be/WMpwrSnd\_aY](https://youtu.be/WMpwrSnd_aY)

[!\[\](https://1.bp.blogspot.com/-t__WiXiUdxk/XV5AlbbyfgI/AAAAAAAAB9E/c7yZLBSxoas--Gx8vnmpJn1Sk-j_trjwgCLcBGAs/s320/111.PNG)](https://1.bp.blogspot.com/-t__WiXiUdxk/XV5AlbbyfgI/AAAAAAAAB9E/c7yZLBSxoas--Gx8vnmpJn1Sk-j_trjwgCLcBGAs/s1600/111.PNG)


 


| <br> |
| --- |
| <br> | <br> |


戰友之聲聽寫組

尊敬的戰友們好啊，這是紐約時間8月18號下午接近6點鐘，文貴吃飽了撐得慌，跟大家聊聊天。

現在是紐約緊急大暴雨呀，太好了我對面這個景象，中央公園。吃飽了就得抽（點雪茄）。昨天我走的時候給了我們John莊同志一根雪茄，我上回給了他一模一樣的這一根，我說你好好抽，我不知道他抽了沒有。這不得了啊，就這個牌子的，大家看到就這個牌子，找不著啊，找不著了，你看我傾盡了所有去找，找不著，大家都知道Cohiba，Davidoff 那沒用，必須得特別版的，給登喜路當年造這玩意兒，找不著，多少錢都找不著。

戰友們這景觀啥樣啊？看著啥感覺呀？聚焦聚得咋樣啊？咱這臉不太好看吧，咱還得老聚焦。戰友們留言沒有啊，關注看文貴這張醜陋的臉吧。

我看今天咱們除了大家高度關注香港偉大的818之外啊，這個818啊，大家還關注了這個……，你看這外邊的雨太浪漫了，你看看你想想，我得讓大家看看，你看看這外邊露台上，你看外邊這雨，你看看外邊這大雨，大家看看，你看看這雨，太浪漫了，太浪漫了。你說放著好日子不過，在這兒吃飽了撐得非得直播。剛才有人說我：哎呀文貴呀，從沒見過一個像你這樣的人，放著好日子不過，天天非給自己找罪受。唉這人和人哪。

所以說親愛的戰友們啊，還有一個，就是在澳大利亞，還有一個，就是在多倫多，發生了海外的咱們這些叫富X代……人家罵香港是窮X代，窮X窮X，咱就叫富X吧，富X代開著法拉利跑車豪車上大街上，去支持香港警察，愛中華、愛中國。然後罵香港的同胞是窮X。大家看待肯定是除了他們這些本人之外，海內外包括國內，很多人都驚訝萬分。大家都是共同的問出了幾個問題：這些人的車，這個錢，肯定不是在加拿大打工賺的。那些車也不是中國製造，嚴格講國家和民族沒有一點自豪感。車不是你的，也不是你造的，而是你買的人家的。

第二個，可以這麼說，沒有一個人可能合法的錢轉到海外的，這不是可能的。按共產黨的法律，都得被抓起來槍斃，或者被判刑三年到無期，都得由郭文貴公司那什麼騙貸罪呀，什麼非法洗錢哪，都得給你弄上。

另外一個，這些孩子到國外來，你是學生也好，你是乾啥的也好，你肯定英文沒有香港人的英文好，這是肯定的。那到國外英文世界來了，你英文沒有香港人好。香港這些孩子當中除了是父母真的在香港經濟發展之外，絕大多數靠自己賺錢的。我可以負責地說，在我知道的很多海外華人孩子們，這個年齡，這個時代，這麼短暫地中國這幾年的開放，可以說90%以上，不能說100%吧，一查都有問題。但這都是網上大家感到接受不了的，還憤怒的。

還有一個，大家覺得發明這五個詞，太難聽了，CNMB，還有香港什麼，都是罵人的話，不能出口的話，簡直現在成了集體口號。大家現在接受不了。很多外國朋友，他們都給我發了同樣視頻，同樣的問題，怎麼會發生這個事情？我想就這個問題跟大家交流交流。

我第一個，我先聲明，這只代表郭文貴本人，不代表郭文貴之外任何人的觀點，也不代表我們的戰友們，戰友們各有各的觀點，各有各的表達。

就我自己，郭文貴抖膽說，我在香港待的這二十幾年，從91年出來以後很多時間在香港，很早我就來到海外，最早在洛杉磯買房子是1993年，在91年底就租得有房子，所以說我本人對國外可以說也不陌生。這整個過程的發展我是親身見證者，就是海外華人和香港的海外港人。

我希望咱們戰友們看這個問題，能更深層次地去看，我們千萬不能掉到陷阱里。我今天從早上六點多種到現在，我回復、回答了無數個外國朋友和無數個組織關於這個問題的建議。很多人要採取這樣的辦法，又這樣的調查，又這樣地弄。我給他們說了一個故事，我說這個故事你聽起來跟這些事好像沒關係，但是我告訴你，這是絕對有關係的。

我最早爆料藍金黃BGY的時候，都覺得我胡扯，包括3F計劃。我在這短短的一個月裡邊，我面對面地，跟很多美國朋友私下談的時候，特別是過去在美國都是很有身份地位的人，私下裡跟我道出了心裡話。他說Miles你說的BGY，我是有感覺的，我有什麼感覺，這事是真的。他说我告诉你我发生的故事。

我跟你講一個律師，這個律師帶著他的妻子，當年去香港，是半旅遊，半見一個客人。因為他的孩子在英國讀書。大家要知道，英國的律師如果在香港出庭，那叫大狀，跟美國不一樣，出庭律師是有資格的，叫大狀。收費在8000港幣一小時，到16000港幣，但是你必須得經過香港的認證，法庭認證你才能出庭。其他律師是不能出庭的，出庭叫大狀。他的孩子要出庭大狀，要考那個香港牌照，在英國讀的法律，他想到香港去執業。這是美國一個上百年的律師事務所，他帶著他的妻子去，第二任妻子。去邊玩邊給孩子看看在香港找職業，找找認識的朋友。跟我認識，跟我見的面。

當時我在告誰呢，美國好萊塢派拉蒙電影公司。派拉蒙當時的總裁，就是在北京通過我們認識，他娶了個中國媳婦。他的大老闆已經很老了，90多歲，執行CEO。當時在盤古合作拍片，拍的就是《變形金剛4》。因為他完全背叛了承諾，我們把他給起訴了。


起訴了他當時就答應賠150萬美元，到現在錢我還都沒給他要呢還，我想起來哪天找他要去。起訴這個官司的時候，這個人到那跟我說，我可以代表你打這個官司。我說我已經委託這個事務所去做了，而且一定會贏。因為這個導演跟我是好朋友，邁克爾・貝。因為他不摻和這事兒，他說他是投資方，我向著你Miles。這人給我150萬美元，我到現在沒拿那150萬美元。這幾天突然想起來，得找他要去。


那麼這個律師，他說，就是跟你見過以後，你還記得我離開你的辦公室去見幾個朋友去，朋友就帶著我去洗了桑拿，抽著雪茄洗桑拿去了。他說我告訴你，3年前，他要代理一個對中共企業起訴的案子，很多人警告他，你不要去處理。誰呢，他就想告Jho Low，劉特佐。就我對面這個樓。咱們很多戰友來都安排住在這，就是最好的幾個景觀樓之一，叫做中央公園南路Park Lane酒店，花園線酒店，我很喜歡，老了我很喜歡。


我在很早很早來紐約的時候，曾經住過一夜，所以在那有個一夜情。就是這個事情他代理，劉特佐的事他代理。就有人警告他，說你不要接。說到這的時候，大家要記住，剛剛在監獄被殺掉的愛潑斯坦，愛潑斯坦的代理律師是誰，大家看看。那個代理律師是美國第一大律師，檢察官，也是代理孟晚舟的，曾經差點代理了華為和任正非，最後他放棄了，這是同一個的律師。


這家事務所現在是美國最牛的，就是他代理了愛潑斯坦，每天要見一次愛潑斯坦，結果愛潑斯坦被殺了。這個事務所曾經跟這個律師合作過。這個事務所有人告訴他，你不要接劉特佐的案子，接了你會有大麻煩。2016年他跟我在倫敦見面，我告訴他，你千萬不要接這個案子，你接了你就有殺身之禍，他們會做掉你的，因為你去中國去太多了。我說我也知道你的生活習慣，你會有把柄的。哈，他笑了笑。2017年他準備接，而且他很聰明，找了別人出面，他在背後接，相當昂貴的律師費。


2017年年底，就有人把他在香港酒店裡的錄像，把他從澳門就待了一晚上喝醉酒的錄像，當然有些不雅鏡頭，在國內都是住最好的酒店，當然有其他小女孩去了，他又愛玩。啪就寄給他了。清晰度，房間里的錄的程度，那比劉志華那個還高清，專業，聲情並茂，而且上邊都帶著顯示時間、地點、秒，而且一些鏡頭，最讓他感到震撼的是，不是偷怕的感覺，鏡頭裡邊都帶著立體的，每個角上顯示屏上都顯示什麼角度、什麼時間、什麼對比，當時就是已經到了識別的程度了。


哥們還不信邪，還想代理。這錢太大了，出手的人都太大，要爭這個Park Lane酒店嘛。當時我見他，他頭髮幾乎都沒了，當時就在GM大樓，49樓，我說你千萬別接，接了你會完蛋的。他沒跟我說實話。


這是他最近跟我說的。這些視頻還不算數，他還想接，結果把他太太和他家人所有的賬單，海外的BVI公司，銀行賬號，啪傳給他。他還想接，這時候，把這些資料送給了美國DOJ，司法部，他傻眼了，退出退出。


誰乾的，這時候劉特佐明確告訴他，我乾的，還有更多呢，你現在要乾的事情，是必須替我說話，我知道你跟誰認識，你必須要替我說話，你不替我說話，你這些都會暴露出來。他跟我說，我的我不在乎，我孩子我也不在乎，我在乎的是我老婆的錄像。這些裸體錄像給放出去，我老婆這個人受不了。沒辦法，妥協了。他後來乾了很多替共產黨擦屁股的事兒。我有些細話就不多說，大家都懂的。


親愛的兄弟姐妹們，結果發生了什麼事兒？我要告訴大家的事情，不要看現象要看本質。我最近見到了很多人，他們都是受到了藍金黃的威脅，威脅的程度是超乎常人，不放你身上你是沒有感受的。


我再說上街的這些孩子，我和你們看法可能不太一樣。據我所瞭解的共產黨的手段，這些人是組織，絕對被國家安全部，國家安全委員會，特別是港澳局的孫立軍。這是一個共產黨發起的組織，要求的口號、行為都是一樣的。這些孩子基本上有這幾種：基本是官二代、官三代；一個是富二代、富三代；還有貪二代、貪三代。還有一個就是，已經家有問題的，在海外跑出來的，都給明確發通知，你去做這事去，你做這事兒你就是愛國了。


不能告訴你，你就是聽我的話，聽我孟建柱的話，聽我孫立軍的話，聽我韓正的話，你的事兒都好說。說白了，他們上街的目的，第一是被威脅，第二投機心理。千萬記住，任何私營企業家說是共產黨的特務，他首先兩個條件：一個是被威脅，還是主動的，這是個本質的問題。那第二條動機，有些人是主動的不要臉，上街去舔人家屁股的，山東話說舔人家腚的，舔人家腚溝子的，就覺得這是機會，投機心理。


我覺得世界上沒有比我們中國人投機心理再重的。哎呀，這是我表現愛國的時候。未來我回國了，或者我有什麼麻煩，這個組織，上海局，香港管理的保安局，北京局會給我機會，會給我出特權，然後我為了在國家拿項目。這是第二個心態。第三個心態是，羨慕妒忌恨。


香港人在海外，我的孩子家人很多在海外讀書的，跟香港人相處，我非常清楚這個過程，從他們小到長大。香港的孩子不願意和大陸人玩，粵語跟普通話不行，人家英語肯定比你普通話好，行為舉止完全不一樣，人家守法，再個人家也不在那顯擺，不炫富。各種文化和心理狀態和能力上的不同，導致了咱們大陸的很多孩子，包括我家過去那些孩子，都是一種心理畸形的羨慕妒忌恨。這回逮住機會了，報仇，以國家名義來報仇，洩私憤，表達羨慕妒忌恨。


大家要記住，香港750萬人，大陸14億人，是180倍的差距。你用180倍的一個爹的身份，或者哥哥的身份，來欺負你的孩子或者你的弟弟妹妹，你覺得這正常嗎？他是什麼樣的心理和邏輯，這叫變態。這是第三種心理。


另外一種心理，大家可能沒有注意到，更加可怕。在西方，香港人是有歸屬感的，他講英文。是在英國的領導下，信的是基督教、天主教；咱們大陸的孩子信啥教，是共產黨的邪教。信仰完全不同，語言完全不同，法律人家信的是英國法。人家信的是法律面前鐵面無私，誰都無情，天王老子都一樣。咱們孩子信共產黨的是什麼，狠狠到無情，冷面到可恥。完全不同吶。


香港人家是英國法，是尊重人，一切以公平、尊重人為主。咱們大陸的孩子是什麼，誰的拳頭大，誰有權利誰說了算。什麼叫社會主義，我說過很多遍了，有關係就有主義，沒關係沒主義。這是資本主義，有錢就有主義，沒錢就沒主義。還有一個，有錢可以聽從法律，誰來裁辯你的主義，法律；共產黨誰來裁辯法律，是權力和硬實力。硬實力就是法拉利，就是錢。


所以我說這些孩子是很可憐的，絕對不要去責備他們，沒必要。為什麼，我要說的核心，不要上了共產黨的當。共產黨的所有的——就是我告訴那個律師的，就是提前設好了套，就是讓你絕對無路可退，天大的誘惑。這是共產黨的，叫治民，兩個核心的殺手鐧。


什麼叫你無路可退啊，這些孩子在海外乾了這些事，你有路可退嗎？你必須忠於共產黨，你所有的希望想的，在黨那兒得到支持，得到認可，在黨那能得到錢，拿到機會。然後他就一步一步，像吃了人屍丸一樣，你就一步一步地被他控制了。


他這上大街一喊，法拉利一開，就那幾個跑車，加一塊還不夠幾根肛毛錢呢，把這些人的前途全給斷送了。西方能給他們拉倒嗎，西方能不管嗎？這是不可能的。投機主義。現在所有這些孩子的投機和這心理狀態，羨慕妒忌恨，和這一個虛假的國家主義面前，而且打著民族主義的狹隘的心理狀態和這種幌子，以180倍的人去詆毀了這些極少數你的真正的同胞。實際上被共產黨逼到你無路可退的程度。大家想到了嗎？這是很可怕的。


另外一個，這些孩子一旦跟共產黨統一行動，得到了一點好處，然後給了你天大的一個許諾，這就是共產黨。推翻地主，你都是地主，你都可以睡地主的老婆、閨女，結果它把中國佔了，全中國土地都成它一個黨的了，全人類上沒有這麼荒唐過。過去的連埃及時代，法老都沒做到的，它做到了。


這些孩子被許諾大了去了。你這法拉利算個屁，我給你個法拉利工廠，你邁凱倫，我這邁凱倫都給你了，以後你去邁凱倫給我打個電話……孫立軍100%這麼說，給誰打電話，聽說你喜歡邁凱倫，邁凱倫創始人見我都跟狗一樣，那我打個電話就是你的了。這就是共產黨。這些孩子們會信的，會愚蠢到這些孩子的家人會信的。


荒唐的是什麼，廣東某市紀委的一個副書記，4周前私下跟我聯繫，說要給我爆料，我真覈實，他真是這身份。要爆料的案子我也都知道，原來是朱明國的人。朱明國你知道被抓了。


我問他你為什麼要爆料，這麼危險，你現在這個身份這樣。他說我的孩子在加拿大，我的老婆現在在美國。我的孩子幾次去美國沒去得了，能不能法制基金出面，讓我的孩子到了美國辦政庇。


我說這是你的目的是吧？然後他答應捐600萬美元。我明確告訴他：第一，法制基金我說了不算；第二，不可能；第三個，你爆不爆料是你的本能。但我告訴你，你的孩子是被你毀了。他的孩子多少，有10台跑車，3套大房子。最後一次通話，他說我可能已經，他們要來辦我了。


他也給我講述了共產黨在某市裡邊，怎樣策劃對付香港的事，他也知道怎麼噴香港警車，弄香港警服。被抓了，過兩天你們就看出來了。記住這個人，我不能說他名字，等他被宣佈的時候我告訴你，他一定有一個罪行：洩露國家機密給海外的所謂「煽顛」組織。


當時我告訴他，你作為一個紀委副書記，作為一個政法委出身，你跟我聯繫，你都沒想到他們語音識別嗎？你就傻到這程度。所有共產黨的官，在他們講話的時候，那在天底下他就是神了。但說他個人事的時候，倉惶、軟弱、荒唐、可恥。那就不要說軟骨頭了。我說周永康都能耍賴，「他打我啦」碰瓷，躺地上。你想別人呢？


也是我認識的好哥們，平常說話硬得很，平時說話我也很尊重他。但是到他家抓他的時候，他是警察啊，中國最牛的警察之一我就不說了，你知道他說出個什麼話，能不能告訴組織，給我幾天的時間，我好好整理整理，我把我的事情整理成文件，而且我揭發很多人。人家說到組織那塊跟領導說去吧。結果這哥們天真得，這哥們公安的頭子，乾經偵的，噗通給人家跪在地上，說你們一定要放過我啊，我是如何如何，然後說某個領導跟我許諾過，說任何情況下都不會抓我。


他（抓手）說你說這是誰，他說周永康啊，他（抓手）說你糊塗了，周永康都抓多長時間了，你還在這周永康呢你。嚇到腦子不轉圈了，那一會竟然說周永康許諾任何情況下不抓他，什麼什麼破過什麼案……這就是共產黨。


剛才我說這些孩子，我告訴大家的事情，所有像在加拿大、新西蘭、澳大利亞的孩子，他們很多人的家人，素質並不像你想象的那麼高。他的家人的素質，沒有像法拉利，邁凱倫的素質高。你可千萬別以為他開了個賓利，他家人就有賓利的層次高，他開了個法拉利就有法拉利的層次高，那完全錯了。


共產黨就是騙、威脅、假，這些孩子都是他們的利用品。所以千萬別去恨這些孩子。咱們戰友如果你們願意的話，咱不拿這事兒說事。有啥用啊？


我說，滅共容易，殘毒難清啊。這個共產黨的殘毒，就是打在水果上留下的叫殘毒，難清。這是我們面臨的巨大問題。咱國內看到那些大媽、大爺，那些荒唐的表演，大家不要去在乎，不要去攻擊他們，他們都是犧牲品。


香港同胞的素質體現在哪了，人家就不跟你一樣的。在香港大街上出現的那種荒唐，人家表達了憤慨，不接受，但堅決不跟你一樣。你罵CNMB，人家沒有罵CNMB，人家沒這麼做，怎麼體現香港人的偉大啊，這就體現偉大了。你很Low，我不跟你Low。


就像在華盛頓看到夏業良這個畜生，看到熊現民這個畜生，韋石這個畜生，還有張維這個畜生，還有郭寶勝這個爛畜生，假牧師，還有葉寧這個畜生大罵的時候，所有跟著的美國人，人家都覺得是小丑，說你不要跟他們一樣的，他們太Low了。整個法庭上的人對他們嗤之以鼻，法警們都看他們笑話。這就是香港人，與他們不一樣，但他們是犧牲品。


親愛的戰友們，咱千萬不能跟他一樣，不能跟著往低處飛，大可不必。我們的目標現在就是滅共。滅共一定會做到，但是共產黨的殘毒，那真的是，70年了，不是刮骨療毒能解決的，那難了去了。


這回這些孩子，上街的，我不希望他們看我視頻，他們也沒有時間看我的視頻。我只講一句話：上街的代價巨大，禍害無窮啊。你不但禍害了你這一輩子，完了，你在西方，你跟28億人為敵，這是第一條，肯定了。未來滅共以後，你跟另外的14億人為敵。45億的大半個世界的人為敵，你的孩子要背你這黑鍋嗎？代價巨大，禍害無窮。


這就是郭文貴跟共產黨那麼多年，堅決不跟它上床，堅決不發生性關係。因為這禍害。你想想我要是跟它發生一次性關係，這孫立軍這個王八蛋，他會怎麼收拾我，孟建柱，王岐山會怎麼收拾我。我就不是雙面間諜了，是萬面間諜了。


那不是把這視頻先送到美國DOJ去了，他是發到全世界去。現在我遇到了多個美國人，遇到了同一版的故事，這就叫藍金黃，這些孩子就是藍金黃的受害者。我們乾嘛跟他們鬥去啊，這些孩子都很年輕，他們不是我們打擊的目標啊。我看著他們，只是看著很可憐，荒唐， 我一點都不恨他們。


我見太多這樣的孩子了，我送出來過多少孩子，後來也都這德行。朋友的孩子我送出多少，幫了多少忙，騙爹媽，騙自己，投機主義。一不小心染上了毒，一不小心就染上了性病，再不小心，就染上這種真正的人道的恐怖主義——共產黨。


這些孩子們太天真了，太衝動了。


所以，我說大家，看待問題，從共產黨的核心本質，你看這個問題的時候，結果完全不一樣，我們不能上當。而且這些孩子的事情，絕不能成為引開香港這個關注點，轉移我們的視線。永遠，每時每刻，我每天問我N次：我有沒有被共產黨給引誘到一邊去，我有沒有失掉我的關注度，我有沒有在某一點上錯發了力，我錯用了時間；這今天做的是不是無我了，是不是有私心，有私慾，有貪名，有小想法？我都問我N次，時刻警告我：絕對不能。


所以說，戰友們，我們得保持淡定，得hold住。一旦hold不住，共產黨那就把你忽悠到一邊去，全關注那兒去了，忘了香港了。


香港昨天的818，在現場發生的事情，是何等的震撼。昨天818就體現了兩個核心的作用，第一條，共產黨最近傾盡之力對抗的就是，香港這個事情要變成暴動，香港人民用親身在大雨中證明瞭一件事，到底是暴動，還是和平抗議。全世界看到，傻了。


BBC那個視頻出來，人群散開救護車，這個拍電影都拍不出來。導演都不敢拍，好萊塢的某個導演，我就不說是誰了，在隔壁說我要見你Miles，我要拍香港的片，你要投資，然後你投50，我投50，我要拍，我再不跟中國合作了。我說對不起，我沒時間。他說我被香港的818再次感動了，他說，當導演都不敢拍這鏡頭。


一個完美的一個抗議，第一條。太厲害了，香港人民。這個力量大到，給香港。這個事跟剛才那孩子的表現，天地之差。真正地體現了，有信仰有法制的社會，和假信仰沒法治的社會，人們的行為跟結果完全不同，最好的例子。所以這導演要拍的就是，一河之隔的兩個人間。


親愛的戰友們，是多麼的震撼啊，看的我真是熱水沸騰啊，沒有言語能形容的感動。我們要向香港學習。


第二條，昨天香港的818，170萬人！香港民陣多誠實，到最後一分鐘，他不湊數，說202，203，就如實說170萬。對比之下的香港警察、香港政府和大陸的整個宣傳，共產黨說人家30萬40萬，可見多麼的流氓卑鄙啊。它已經輸得很慘了。


真和假的分辨，善和惡的分辨立馬兌現啊。


我都懵了，無數個支持我們的人，海外朋友，我真的回不完了。馬上一系列的舉措，大家看到歐洲發出了吧，那是多麼嚴厲，對歐洲人來講，那已經是最嚴厲的了。發出聯合聲明，你必須遵守這個中英協議，你必須要一國兩制。已經很明確，絕不接受。


在一個月以前你要說這能發生，人能把嘴扇爛，說咱不是神經病了，咱是病神經了。它發生了，郭文貴說到了吧？我做不到，跟我沒關係啊，是人家做的。看到美國發聲了吧？現在全世界變成了，不去支持香港你就Low了，你就輸了。


818香港人又贏得了，世界上最大的一個大大的贊，驚天立地的贊。它又再次展示了中國人種沒問題，在那個加拿大，在澳大利亞，CNMB的那孩子，人種沒問題。但是更加證明瞭共產黨這個國家是有問題的，共產主義是有問題的。


這些上街的孩子未來都是烈士，什麼烈士知道嗎？建立有法制、有信仰的中國，他的名字被刻在那個牆上，他將成為一個永遠的反面教材。那幾輛車，估計會放博物館掛牆上去，然後用屎給貼到車上去，成為永遠的，就像現在的希特勒當年殺猶太人的大本營一樣。


說到這，最近我跟美國人每天都說，我說當年希特勒的崛起，是猶太人給他投技術、投錢，給他服務，給他帶來一切，培養了納粹。當時叫社會主義。從魏瑪共和國到了納粹主義，從納粹主義1932年，到42年、43年，還到1972年之間，你可以看到，共產主義、社會主義在整個德國的變遷和滅亡。


後來德國人支持美國，又把納粹乾掉。今天美國又再次重演，美國支持了共產主義在中國，支持了共產黨，最後它必須來要把你給滅了。當年納粹把猶太人被集中營差點給滅了，人類的慘劇。我說現在要記住，美國正在遭受這種惡果：共產黨要滅掉你們。大家都看明白了吧，這些孩子都成為烈士，掛牆上去。孩子這事我就不說了。


最近談論最多的是，大灣區，我要給大家談談大灣區啊，什麼叫大灣區啊。


等一下，抱歉。又有大消息了，某國又馬上有行動。


親愛的戰友們，很多香港人還沒鬧明白，大灣區是乾啥的。


我想給大家提示幾個問題，香港盧偉聰老家哪的，林鄭月娥老家哪的，李家超老家哪的，鄭若驊老家哪的，他們為什麼在香港有一個共同的，都是在上學時的班長的稱號。他們都是在2012以後，十八大以後竄起的。盧偉聰掌控香港，明著2.8萬警察，事實上3.5萬個警察。李家超保安局，就是香港的政法委書記和香港的公安部長。香港的法院院長就是鄭若驊。再加上林鄭月娥，統稱班長。


從2012年開始冒出水面。他們往上負責的是誰，是張曉明。張曉明原來，幾乎每一年不下20次到盤古去，就跟狗似的，還有葉劉淑儀，跟著葉劉淑儀啊，香港幾乎所有的人都到盤古去。可以說盤古是香港人、澳門人聚會最多的地方。這些大佬們，所謂牛人們。


張曉明那算啥啊，都是吃女人飯的，還有港澳辦的王志民，都吃女人飯的，說他們是曾慶紅家人，完全是胡扯的。全部都是江家的人。他絕對不是曾家的人，什麼服務過鄧六金，胡扯的。他絕對都是江家的人。現在再往上是誰啊，張曉明。張曉明再往上是誰啊，韓正。江家什麼都可以不要，軍隊和警衛局不能不要，核心的金融的銀行和上海地盤不能不要，港澳台必須是他們家的，絕對不能讓人碰。


很多人沒鬧明白，韓正為啥要管港澳啊，那是講好數的，南普陀計劃，你代表江家。上海幫利益，都講好數的。大家從這時候再看，大灣區計劃是共產黨多年來，那不是一天兩天，是過去22年來，精心策劃的一個摻沙子、兌水、稀釋，最後把香港全部吞噬掉的一個國家計劃。你不能歸為任何習，那跟習半毛錢關係都沒有，那時候還沒他呢。執行者，王岐山、韓正，江家。到了習上來，習是權力落實，這是肯定的，他半點也沒猶豫。大家你們可以看到一條，沒有人談韓正。


大灣區計劃是從上海自貿區，前海開放區，然後是過去的深圳，和深港計劃，變成了粵港計劃，最後變成了大灣區。大灣區包含了福建的平潭，把習近平的地方拉進來一個，涉及人多少，7千萬到9千萬人，香港是多少人，750萬人。750萬人，最起碼150萬到200萬是大陸摻沙子的。


這些人，未來他是要什麼人？他要將近9倍的人把你稀釋掉，為什麼要修珠港大橋，珠港大橋就是要把你香港腿給你拉住。為什麼要開文錦渡等多個深圳口岸。為什麼港澳僑，通過香港逃犯法例，通過了香港九龍火車站，一站兩檢，一地兩檢。港珠澳大橋開放通車，然後通過逃犯法例，就把深圳並為，把文錦渡等各個碼頭撤銷，直接延伸，北延到深圳、珠海，然後到廣州，澳門當然就並了。伶仃橋，伶仃洋開發區都是計劃之一。多少錢，2萬億美元的GDP。


大家想想，什麼時候開始的，2012年這些人開始冒尖，所有的任命幾乎都是2015年，所有人上來都是2015年。2015年全面的開始，孫立軍，孟建柱，韓正，當時上海自貿區跟香港的來往交流訪問，一年達十幾次，二十次，出台了上百個國家文件。所有的都是，人上，大量的派人到香港，經濟上，全面的滲透控制，基礎設施全面滲透。從法律上，把香港的所有東西，從法律上，把搶劫合法化。


這才冒出了，在修法律之前說的，只有一國，沒有兩制。那扭腚康不是亂說的，經過允許他才說的。還有公佈，中英聲明已經沒有實際意義了。共產黨就像當年納粹一樣，抓你猶太人，他得有個抓手啊。為什麼要弄香港啊？香港是中共走向世界的，唯一的一個立體的，叫國家安全大門。為什麼叫香港保安局啊，是乾嘛的啊？


技術，香港的數碼港。大家看看數碼港裡邊的企業，數碼港是偷盜美國歐洲技術的核心的基地。數碼港是技術的，香港的金融領域，全部被整個深圳沿海，全部的拿走，核心生產領域完全被深圳所代替。


娛樂藍金黃，所有的藍金黃的黃，全放在了澳門。可以說香港跟澳門的五星級飯店，沒有一個沒有共產黨的鏡頭的，沒有一個。誰敢跟我打賭，誰有種，香港人哪個酒店老闆敢跟我打賭，咱先買保險，先買上10億美元保險咱再打賭。


所以，拿下香港，把香港人給滅了，這是共產黨蓄謀已久的計劃，而且發起人是從江時代開始的。


香港人沒有覺醒，少數人的覺醒，這為什麼能抓銅鑼灣書店(老闆)，為什麼四季酒店敢弄肖建華，為什麼幾千個律師在香港消失沒人敢說話，為什麼文貴的同事消失到現在都找不著。這不是單一的事件。


還有大家你們要看到，大灣區計劃的執行。大家仔細查查歷史，我們路德先生非常善於分析，又在廣東待過，說得非常務實、接地氣。你好好查查，做做大灣區所有政策的由來和歷史，和香港人事的變化，以及誰管了香港過去15年和22年，你就看明白了，（香港）從沒離開過江家一步過。王岐山是核心，韓正是核心。你說那個小傻瓜，那都是狗屁，就是痔瘡上的肛毛，瘡毛痔毛，屁都不是。大本營在珠海在深圳，核心的在上海。


戰友們，當你瞭解大灣區計劃的時候，你知道香港人這次上街是保住了自己半條命。香港的賣港賊，林鄭月娥，鄭若驊，葉劉淑儀，盧偉聰，他們背後的幾個賣港賊可不是那麼簡單的。香港人這次僥倖的度過了這一關，是天在保護他們，老天睜眼了。


香港是6月9號那一天就贏了，它有了開始。誰幫助那天的開始，誰就是最大的功臣。


所以說戰友們，大灣區計劃整不明白，你不瞭解共產黨過去的大灣區計劃，和廣東省的人事變化，和共產黨想乾啥，九龍車站一地兩檢，前海開發區，伶仃洋開發區，廣州什麼自貿區，上海自貿區，所有這些你看，跟新疆、西藏、東北三省、河南、山東半毛錢都沒有。壓根你就屬於奴隸，沒把你當回事兒。


核心保護的誰啊？別拿國家說話，咱的孩子很愛國，愛的誰的國啊？你挨揍的時候，共產黨肯定不出來幫你。香港人平均6萬美元的GDP，要跟深圳的2萬美元的GDP，和廣州北跟廣東省2000到8000美元的GDP貧富的均攤，這叫搶劫。然後把香港人變成奴隸，你還得代表我，穿上西裝，人家不相信我了，你得當托，你得繼續行騙。就是把香港人的信用，和香港人的授信、成果，變為共產黨的果實，和欺騙世界挑戰世界的問題。


這是為什麼大灣區計劃緊緊跟隨2025、2035、2049計劃、一帶一路計劃，這是挑戰美元、滅掉美國、乾掉美國的，這是核心。走在前邊的，就是香港。香港750萬人穿著自殺背心，上邊寫著，我有信用，我會講英文，我穿西裝，我有你同樣的信仰，趕快給我錢吧，給我技術吧。替共產黨騙美國騙西方，28億人的西方文明世界。


大家往回看，2015，從大灣區計劃2015年確定，到2019年整個版圖，整個計劃，已經明顯的告訴了你。一，基礎設施要通，交通，基礎設施就包含交通，貨幣金融全通，過去從上海所謂代替香港，變了，叫上海香港一體化，港珠澳一體化，然後同時學中文、學普通話，改教科書。這一整套的，22年完成了對香港100年所有的立體化的侵略。才有徐焰將軍這種流氓，說出那種真心的話出來，那不是開玩笑的。


美國這麼牛的人，都能一個個被藍金黃，弄視頻給威脅，你去想想香港哪個人沒被錄過。


東莞的妓院裡邊沒有攝像頭，李友的酒店裡沒有攝像頭，那是不可能的。


現在李嘉誠先生出來，出了8個熱詞，什麼黃瓜你別老摘，摘著摘著把黃瓜秧給摘了，那就沒黃瓜摘了。就這種，沒意思，屈臣氏，和黃，香港機電，就原來的香港電燈，背後全部都是江家的。


這個世界上，千萬不能說，提起褲子你就說我是處女，你不能這麼說。王岐山在大會上講，本人到現在了還是處男，你下邊還得鼓掌。王岐山你是處男，韓正你是處男。你不要以為這些人是真心的，他不是真心的，都知道。


江志成，志絕不在錢，江志成是要當一個現在的，叫皇帝背後的皇帝。西方有句話，叫shadow government——影子政府。大家能想到，為什麼叫孟建柱，孫立軍管港澳局。孟家的整個的政法委，和王岐山的田國立、田惠宇，全扎根香港、深圳。不是開半點玩笑的。


所以香港人這次是保了半條命。那半條命，還要在未來爭取。就是差點被勒死的時候香港人站起來了。深圳的那一萬台香港的警車，和準備好的香港的這30萬深圳、珠海、湛江、番禺、廣州的這些可以穿警服的，能穿4種服裝的這些人，那不是在6月9號準備的，6月9號以前它早就準備好了。


2017年，郭文貴是世界上唯一的公開說，香港有執法黑屋。香港的華潤大樓裡邊，和九龍各種中資機構裡邊，都藏有大陸來的執法機構。有幾千個法律界人士、司法界人士和企業家在大陸被抓，只是沒人敢說。今天你們想起來，你們信了嗎？

所以說，親愛的戰友們，香港體現了共產黨只相信，他們只有幫派文化，流氓文化；體現了共產黨，只相信，最相信的是生殖器關係；最相信的是，共同地抗過槍，共同地上過床、嫖過娼，共同地貪過錢的這種利益關係。從來他們沒相信什麼“愛國”，在血液裡從來沒有“愛國”這個詞兒，愛國是最愚蠢的騙人方式，最低級的騙人方式。你愛的是，王岐山、江澤民、韓正，這些人的國不是你的國，這些孩子在外邊兒喊著“愛國”的，成丟人的笑話。沒有這樣國家，任何國家不需要你這樣的愛，沒有一個國家需要你這樣的愛，你愛的也不是這個國家。所以大家不要往那事想去，別分散注意力。

所以說，親愛的戰友們，文貴今天直播跟大家分享這些東西，我就是要告訴大家，共產黨這個流氓。第一，在他的是，多黑、多壞、多敢騙、多低級、多庸俗，你從中央電視台最近表演上能看得出來，不要是小看了它，這方面。至於說高尚，和國家，和偉大，那跟它半毛錢關係沒有。半毛錢關係沒有！

我再告訴你們，在北戴河寫這個信的是，大家別猜了，我現在告訴你們謎底。他就是賈慶林，不是溫家寶，賈慶林。你從福建人，上香港去，要打香港人就證明了，共產黨的內部鬥爭到了白熱化的程度。調廣東人，廣東不去；調廣西人，廣西人不去；湖北人，光喊，不幹。最後，動了習的老本營——福建人。福建人到那兒也是，虛晃一槍，表演表演，拉拉架子走人。

我聽說，頭兩天兒，有人去見王岐山，某省的人去見王岐山。說，“聽說頭兩天兒，你很不高興啊。聽說您說了，這個中紀委有人說”，我不說是誰大家都知道啊，說，“這個，這個過去啊，咱們這個反腐運動，是黨這幾十年來走向一次巨大的危機之前，採取的果敢的行動。這個反腐使我黨換取了民心，什麼執政基礎。但是，現在往回看，確確實實在反腐運動當中，有些是過份了，有些人採取的措施不當！有些也傷了很多老同志的心！”然後說，“這事都是岐山同志在當中紀委書記期間由他決定的！我不可能什麼都管。但是我承擔責任！”

（郭先生哈哈一笑）

就是有人在北戴河說了，你看這個反腐運動到現在，很多人家的錢去哪兒了？證明很多人抓完以後並不像中紀委當時抓他的時候，這麼嚴重！還有一個，這個副作用凸顯！現在形成了幫派。中紀委多少多少人，在過去的時候被抓，然後家人多少多少資產，這在黨內引起的副作用，如何如何。所以才引發了某人說，確實承認有副作用，確實抓錯了人，確實有些人有點兒過了。但是，這是岐山同志黨書記，當時幹的事兒，但我擔責任，我承擔責任。

王岐山一聽這不高興了。聽說王岐山，特別地就說了，幾個場合說：“我當中紀委書記期間，從未簽署過一個雙規黨內的同志。”大家還記得麼？從2012年到2015年期間，王岐山最起碼兩次公開給這些人說，“我從來沒決定過抓任何人！”大家還記得這麼？大家都別忘了這個。就是這抓人跟我沒關係啊，不是我決定的。他說誰讓抓的？大家都知道了，我也不說了。說明什麼？王岐山現在是，“你別說這話，抓人都是你讓我抓的，我沒有抓人的權利。全中紀委從未有一個，我王岐山簽字的，抓這些反腐運動的領導人。一個沒有！”事實上真的是一個沒有！

香港這件事發生，聽說王岐山，全面執行黨中央決定！全面配合，黨中央的戰略部署。戰略部署知道，就是把香港搞成那樣嘛！變成自己的，前邊兒這綁著致死的自殺武器去炸美國的自殺炸彈。騙取美國更多的錢，敲詐一下子它。但是，岐山同志說了，“香港的事情走到今天，我們要從現實中，和69、616總結經驗。”啥“總結經驗”？說白了，所有人都騙習近平，騙黨中央，都騙王岐山，忽悠大了把他們。結果現在發現，共產黨玩兒不下來，退也退不了。習王鬥，到了一個白熱化的程度。有多白啊？反正比我這臉兒白。比我這牙也白，我這牙，比我這牙白。

所以，韓正同志現在重要了！韓正同志！所以說，岐山同志說了：“香港，所有的事情是韓正同志負責的。一切以韓正同志的決定，和韓正同志的信息為準。”王岐山要，要有距離了，跟上海幫，有距離了啊，有距離了！

頭一段時間，北戴河前，王岐山，在多個場合說，“他已經要求，田國立、田惠宇、周濱，和他的前秘書，辭去國家公職，盡早退休，不宜在這個崗位上再幹下去。避嫌！給年輕人機會。（郭先生笑著感嘆）這個有意思了啊，這個有意思了。

王岐山的好哥們兒，正在，一個美國人，會講點兒中文的，在清華大學的美國人，我也認識，我不說你們也知道這是誰了。正在躥騰著，幫助沙特阿美，一萬億美元，讓中共投兩千億美元，占股。大家注意到了麼？最近沙特的石油有三分之二進了中國，三分之一來了美國。有黨內，有人寫了秘密信，說王岐山借著沙特阿美上市，找美國人，坐中間客，兩千億美元。背後實際操作人，還是田國立。海航，還有渤海控股，都要摻一腳。在北戴河，王岐山加以說明，“我和這位美國朋友，多年朋友，確實很熟。和我們黨內多個同志，跟賈慶林同志也很熟啊，是吧？孩子在他家住了三年，是吧？完全是國家利益！關於沙特（石油）上市的問題，他聽取過相關人的意見。他沒表態。他沒有意見，他也不會參與。”


最近，王岐山組織的所謂見幾個老朋友，用妥當的、適當的方式，見幾個美國老朋友，大家都知道是誰了，說成績、結果都讓人很樂觀，會去遊說川普總統，這又有事來了----美國的事還得靠我，你看我一出手就樂觀了嘛，有成績了吧，香港的事是韓正乾的，找韓正啊，跟我沒關係；沙特的事我聽說，我沒表態，弄錢的是沒證據子虛烏有，反復運動有抓錯的弄冤的，沒關係我從沒簽過字，王岐山鬼子六啊，鬼子六。習和王岐山的鬥，在政治智慧上不是一個級別的，不是一個級別的；所以戰友們，從另外一個角度，大家要看到共產黨到什麼時候----窮途末日！窮途末日！到了樹倒猢猻散的時候；這不是開玩笑，美國最最親共的這些人出來表態，讓黨內所有的利益集團就那幾個家庭十個吧，就十個，說多了甚至是五個家庭，全傻眼了！你讓那美國人再回去，麥康納爾、洛比奧、奈斯布魯斯、邁肯斯、龐培奧、副總統國務卿、說再回去再和中共好，不可能。


美國現在調查中國銀行、中國石油、中海油、中糧集團、民生銀行、民生控股、郵儲銀行、中投、36家包括華為不說了，這都已經被滅了，兩年的時候都說了36家和100家，接下來，全部都要弄！肯定弄。中國銀行一定會倒下，它是唯一一個代表發行港幣和人民幣，大量的向海外洗錢的最大平台，這一點在美國在歐洲以達成統一共識，金融界的華為就是中國銀行！然後招商銀行，然後中國進出口銀行和中國開發銀行，中國開發銀行中國進出口銀行每一分錢只要跟美元有關係的都要被查得清清楚楚！


據我所知，最起碼有幾十個隊伍，都是個人形式給國家服務的，外包形式的在調查和跟蹤這所有的金融機構，過去的幾十年。美國人現在在國會山，政客當中最流行的一句話：怎麼從2001年共產黨的1.34萬億的GDP變成今天16萬億的；這過去的18年的錢是怎麼回事？必須弄清楚！這是美國現在已經是政治鬥爭和政治較量和政治成熟國家利益的核心焦點！無人能可以轉移！誰想改變絕不可能！


最惠國待遇，香港自貿區協議，在一個月前咋說這話咋成傻子，國內的很多人說：文貴別提這了笑話，失掉你的信用，怎麼可能，什麼貨幣操縱國那不可能，給川普仨膽他也不敢，川普這次必須得求饒。


所以我給美國朋友說：美國的股市綁架了川普總統，川普總統如果還以為讓股市還繼續下去，讓這個豬能飛，那不可能，但它長胖是可能的，川普總統要想維持到明年，2020年11月份經濟還繼續強大，絕不可能。那是綁架自己，必須向美國所有的股市和經營者告訴大家：那是不可能的。讓它隨便的恢復到健康的自然狀態，不要讓美聯儲降息玩兒這一套，也不要搞弱美元。


只有一條：滅掉共產黨，美國經濟就好，美國人就安全！


你是要安全啊，你是要短暫的經濟啊？美國人民3.5億人，3.49億人都會說，咱先滅了共產黨，股票市場不重要，川普總統也就贏了，我說你滅了共產黨川普總統贏不贏？所有人都說川普總統得贏，美國人可能要求川普總統再乾8年，修改憲法麼，咱也修吧，總統再乾8年，當皇上就行了，川普總統百分之百贏。


所以川普總統2016年，沒有贏是希拉里輸了，2020年川普總統還不會贏，是共產黨輸了，他必須還得當。這一點上很多人都有共識了。


最惠國待遇必須取消；


香港自貿區必須取消；


貨幣必須脫鈎，


香港的這些高官必須調查，


中共的進出口銀行開發銀行民生銀行中海油中石油所有這些海外軍事基地統統得查明白，不查明白就是美國的定時炸彈。


2020年的美國選舉，就是川普總統和習和王的選舉；川普在，習王的聯盟就完了；習王只要在，川普總統肯定出大事，不是他選不上的問題，是身家性命受威脅，共產黨太壞了。


香港的事情，讓川普總統讓所有的美國人看到哇塞還能這麼狠，還能這麼玩兒，還能黑社會，警察還能閃開，能在地鐵房間里放催淚瓦斯，大陸警察過去以後穿上警服就成香港警察了，不可思議，用歐洲的某議會的人他的原話給我說的：香港給了我們，整個歐洲注入一個新鮮的血液----政治血液，讓歐洲人看好，歐洲人的未來絕不能和中共合作，歐洲的未來還得把頭向美國，頭轉向美國，扎根在歐洲，寄託於共產黨的歐洲經濟和未來是危險的，啊這個好了！


大家現在想想，關於到白宮，我們渠道白宮去簽名，把共產黨列為恐怖組織，絕對是被操作了！我今天告訴大家，現在可以告訴大家，盧偉聰的馬上通過，十萬人，都是同樣戰友填的，但是共產黨的，同樣的時間才五萬剛剛過，而且填的人數絕對超過盧偉聰，為什麼？我告訴美國朋友，如果你們不信，我們表演給你們看一看，白宮的網頁和白宮的數據會被篡改，他說我不信，我說不信走走看。昨天告訴我說，我們信了。我們真信了。所以說，戰友們，能不能過五萬，能不能過十萬，是一個指標，核心這次是釣魚。讓共產黨讓孫立軍在美國白宮網頁上留點兒證據，留點兒痕跡，咱未來走著看，看看這個事會怎麼公佈出來，戰友們，你們無意間你們的手指頭改變著我們多少人的命運吶，萬分感謝！萬分感謝！萬分感謝！


共產黨它跑到白宮來撒野。下一個，網絡戰爭即將開始。郭媒體被篡改數據，大家都知道；Lady May被共產黨通過手機控制，都知道……我前面這手機，他們現在都聽著呢，都聽著呢……聽著——你聽著，美國人也聽著呢，哈哈，放心！


所以說戰友們，用智慧，以法滅共，以美滅共，以共滅共——這是我的戰略，把戰場拉向國際，讓共產黨掉入塔西陀陷阱。把共產黨這個壞蛋、這個魔鬼，從深海裡，藏在表面上十四億人的深海裡、（從）中南坑里，給釣到國際上來，讓它丟人顯眼，暴露原型。離開了中國十四億人民，被洗腦了的人民，它就像沒有了水的水怪一樣——被太陽照射下，瞬間消失。


（查看手機留言）小百合發信息了，在群裡邊：釣魚高手非文貴莫屬。大丁說：「太精彩了，香港人民必須要感謝，還有一位，大家都知道誰是？」大丁啊！大丁媳婦都整沒了你……我們大丁太慘了，為了爆料革命，媳婦都整沒了。爆料成功，滅共以後，我要想辦法牽線給大丁找個媳婦——我在這開玩笑啊，有對大丁有意思的，文貴願意牽線搭橋。別的我不敢說，如果真能找到真愛，跟大丁先生，我在這莊重承諾：找到真愛的——你們是真愛，別亂來啊。找到真愛，我願意牽橋，我們做個媒人——我送你們加拿大表演的那幾個車，任何一個，你要一個，我馬上送給你。我作為送給大丁的禮物，大家記住，以視頻為證。小百合有丈夫，你可別亂來啊，咱可別亂來啊。


共產黨對手機定位，英文叫machine code location——原來我不懂這個詞，跟某個機構讓見面，他說：我們在盯著共產黨使用的Zoom、微信……國內所有的媒體。Zoom、微信都有，叫machine code location。你們可以試試，被Zoom給cancel掉的，你再用手機上，上不了，為什麼？它把你的機器代碼定位了，它就給你block掉了——這對美國來講是多大的威脅!


小百合剛才說：我剛才卡，換手機後不卡了——小百合被定為了。哪天這大美女——小百合長那麼漂亮，梆唧給弄一段視頻出來了，那你麻煩啦……跟那美國朋友似的，這傢伙，他說他最受不了看到他老婆的裸體，高清視頻——他說他快瘋掉了——誰都不願意看見，誰願意看見？


Sara在那高興啥呀？幸災樂禍……知道Sara是單身，見了一個男的單身就往上衝，你衝啥呀Sara？人家大丁上也是……跟王岐山一樣有特別癖好，別往上蹭啦，妹妹呀。


所以說戰友們，昨天路德錄了個節目傳到國內去。我再次用我的一切向你們保證，咱國內絕對有方式，每次好的視頻，不好的不行，只有傳到國內的大網上，都超過四億到六億次地看。一定要自信，親愛的戰友們，否則他們共產黨不拿我們當回事！


我們某位戰友跟我視頻說：郭先生，我分析咱們郭媒體……他是專家，給我分析了以後，我笑得快不行了。他這個專家他真的是，我們老家的西曹營的磚場的「磚」，不是專家，那數據肯定不准。我有些話我不說，但是Sara知道，我們很多被喝茶的戰友們的經歷告訴我們：我們國內有多少戰友。我們的戰友最多都在黨內。


所有的戰友們經歷過喝茶的都有感受，可以這麼說：80%的現在國內政法界的，處理咱們戰友的所謂喝茶的事上，都是用著兄弟姐妹的眼光看著你。然後最嚴厲的口氣——要表現給後面的攝像頭看，然後用手錶現給你：你要這麼寫，這麼寫……歷史會給你們答案：如果郭文貴的傳播只在YouTube的數目上，或者只在郭媒體上，那就不可能有今天的影響力；共產黨就不會掉入塔西陀，它就不會在香港輸得那麼慘。


路德先生節目傳到國內以後啥反應知道嗎？說路德變了一個路德——完全變了一個人。原來真是一個人找到自己的信仰和理想的時候，可以這樣！


一位檢察院的咱們的戰友說：我們檢察院的看路德節目，都是一個人下，下完以後我們怎麼辦，咱國內大家都知道：放到那個上面去，大家自己下，自己看。國內現代小鈴鐺，是啥大家都知道。「咔嚓」一下子就出去啦。昨天的直播在線二百五十萬，絕大多數都是VPN，大家都可以從電腦上都自己查自己看——在國內是多少人看？想想。


所以說親愛的戰友們，我們每個戰友現在做的事情，包括我們的眼淚、我們流的汗、我們受的苦……都是前所未有的，擁有它歷史性的價值。包括昨天我這失態，對戰友之聲，對John 莊的嚴厲批評——我再次表示道歉，再次道歉（雙手合十）。跟他們沒關係，都是我的錯……但是昨天我真是希望世界上看我們的，帶中英文的信息的人，能看到他們想得到的信息。我最等待的，就像歐洲發的聲明啊，還有歐洲某國馬上要發聲明；還有北歐的，馬上大發聲明；東歐的，都會發聲明。


哎呀，snow又來啦，你又來竄來啦Snow，你又晃著腚來啦？Snow，你乾嘛吶？你在看著我乾嘛啊？又笑，又笑，動不動就踹我幾腳。


（查看留言）路德已經恭喜大丁啦，Sara說「我替大丁高興……」知道你Sara 當時那種，估計都舔舌頭了吧，哈哈。現在大丁羞得不好意思了，哎呦，害羞啦。


可以告訴大家，大家可以感受到：我們每個人在經歷著世界的裂變、巨變、核變，走向美好和平時代，最核心的位置。


一位美國朋友，也是被共產黨威脅的，藍金黃，「黃」了的人……「藍黃」吧，「藍金黃」都有。他說：「Miles, 你記住，我一定會和你戰鬥到一起。」他現在招聘了兩個翻譯，翻譯咱們戰友們的，所有包括推特、郭媒體、YouTube的重要信息，每天給他看。


我們的Spalding將軍講的，每次在國內傳閱，震撼啊——Spalding將軍啊，了不得吧？還有Kyle Bass，你看Kyle Bass講，了不得呀！


我明天會見一位硅谷的牛牛牛X的人，頭兩天我見了另外一個牛叉的人，是互聯網屆的大佬中的大佬，互聯網技術大佬的大佬，絕對是個Dreamer，說：「Miles, 我絕對會和你站到一起。」

戰友們一定要記住，我最高興地聽到，細思哥，路德先生，卡麗熙，戰友之聲，大丁先生，大衛兄弟，還有澳洲新聲，John 莊，所有人都在說一句話，唯真不破，千萬千萬記住，摟住。不要看一時一事，摟住，一定要真！否則那就是百年之功，廢於一時一秒，千萬記住！一定要沈住氣。

我可以告訴大家，抓住時機很重要。但是反過來說，時機你抓錯了，時機就變成了危機，甚至變成災難。6月9號之前，幫助香港人的經濟的人，都將創造歷史。那個時候，香港人都認為自己沒有任何希望，但是誰敢出手，讓他們上街，把車停在馬路上，誰出手支援他們，誰將創造歷史。

現在人家不需要錢，要多少錢有多少錢。所以說親愛的戰友們，大家看到我從早上工作到現在，六點鐘，天地可鑒，多麼辛苦，但是幸福無邊。所以今天早上我獎勵我自己呀，好久沒吃啦，山東炸油條。那日本人給我燉豬蹄，那豬蹄整的真乾淨，我好幾年沒吃豬蹄了，燒牛肉，牛蹄筋，還有好幾個菜沒拍裡邊兒呢，豆漿。文貴賣過油條，賣過包子別忘了。我是炸油條的好手。我哪天等戰友們相聚喜馬拉雅的時候，非要跟你們好好表演表演我蒸饅頭，包包子，炸油條，包大包子，包餃子，給你們紅燒牛肉。豬蹄我真不會，今天日本廚師做的豬蹄太好吃了，吃的我撐的受不了呢。

所以說親愛的戰友們，咱們看到香港818的時候，我又想哭又想笑，人不能飛真不好，我要是能飛我好好飛飛去。818是香港的再一次大贏，共產黨又開始顯擺了，武警啦，又創造出深圳什麼警啦，大家看到了什麼？所以說戰友們，看到他們害怕了吧。

大家注意到幾個經濟指數了嗎，江財神這兩天估計全搞投資去了。我們的江財神絕對是國內最火的人之一。恆生指數到兩萬五千點。2015年最低的時候，我們被乾掉30億美元那次，是兩萬一千點我記得，現在是到兩萬五千點。恆生兩萬五千點，A股指數現在到多少點了我不知道，估計也是幾千點下去了。什麼錢啊，美國要來個幾千點下去，我估計屍橫遍野了就。所以說一個月前誰能想到恆生指數降到兩萬五千點，你要投資恆生指數，大家知道嗎，你賺大錢了。你們算過沒有，江財神你給大家點一點。如果大家從兩萬八千點投資恆指，你就賺大錢了。千萬別投資金磚呀，什麼比特幣呀，什麼具體內消息股，那都是找死呢。更不要說做空港幣人民幣，太早啦。如果你別借貸，別做槓桿，就是你別借貸去投資，做實際投資，做恆指，那就賺大了。叫江財神給大家講講。

路德現在有點兒羨慕妒忌恨，人家江財神搶他眼睛了，馬上就不讓人家講了，路德你別跟Sara學心胸那麼小啊。啥都自己摟著自己抱著啊。你讓江財神多講點兒，金融專業他可比你強，路德先生。估計不高興了吧，路德先生。

大家一定記住，要把梁振英，林鄭月娥，盧偉聰，鄭若驊，這些人弄出來。

路德說信息量太大是吧，我都跟你學的，都是看了你視頻以後，我這兒學習的。跟Sara學的現在心胸越來越小啊，過去是狗熊，我這兒是狗的胸懷，現在已經變成雞的胸懷了，深受Sara影響。

昨天在群里我給Sara說了，我給你24小時，現在已經到了，7萬美元給你Sara，3萬美元給木蘭，木蘭是給翻譯組的，配備最高級的電腦。Sara那呢是配備咱們做視頻的戰友們，你們要監督啊，如果Sara沒把錢花給你們，那就是Sara把錢給貪了。如果木蘭沒把錢花給你們，那就是她把錢貪了。這錢未來可能是法治基金出，不是法治社會出。C3出，但不一定啊。如果他們出不了，那我出。明白了嗎？大家小心點兒啊。

不包含路德啊，那路德申請一個設備就乾七十萬美元，那不就都吞了嗎，你們別走後門啊。我估計江財神受威脅了最近啊，共產黨絕對不能讓他再發聲了，淨點穴。江財神淨點人家的穴，那還了得嗎。路德原來是踢屁股，替人家屁股不在乎，共產黨屁股大著呢，你踢吧，結果來個江財神老點穴，淨點疼的癢的地方。Sara只是在那兒表現，撓來撓去的，人家也不太在乎你呀。江財神來個點穴的太厲害了。

所以說親愛的戰友們，818給我們的啓示是什麼？必須得摟住。我真得想，我昨天看到那現場我就想，如果咱們戰友組織起來，如果是在香港參與行動，6月9我們能做到，616我們能做到，但是你能不能堅持到818還能這樣？我覺得咱戰友絕大多數人做不到，早就CNMB去了，也就是撓去啦，猴拳，蛇拳，虎拳，豹拳，鼠拳，估計這動作全來啦。什麼貓步啊，貓拳全上了。然後卡麗熙坐那兒念經，給人家講佛學，然後路德同志在那兒剃禿頭，大給人家講自己廣東的經歷，我估計這個場面會非常滑稽，摟不住了，比這場面還誇張，哈哈。丹荷老師站在那兒講政治講哲學，估計把人都講暈過去了。咱摟不住。818救護車來的時候估計咱也不讓了。救護車也就推了。那不定出啥事呢。

還有造謠白夜是特務，我絕對確認過，我負責任，她絕對不是特務。估計造謠那裡邊有共匪。估計就出事了。


這就是我們要學習的，任何情況下都要摟得住。依法滅共，還要以智慧、以文明滅共，任何情況下都不要罵老人、罵孩子，任何情況下都不能把那個CNMB的詞兒掛到嘴上去，那個太過分了。


文貴摟著摟著，就有時候露出來共產黨的那種殘毒啊，這嘴上就摟不住了，就發飄了。說著說著，自己就露出了在茅屎坑裡邊當年游泳的那個本色。說實在話，有時候直播完，我有時候看我自己視頻的時候，真想抽我自己的臉。咋這麼說話呀，這麼醜陋啊！以我為鏡，照我自己，有時候醜陋不堪。真的是醜陋不堪、胡說八道。但是我現在，最起碼我知道照鏡子親我自己，我也知道看我視頻糾正我自己。


我要做一個香港人，我本身就是香港人。所以我跟美國人、歐洲人說的時候，你們不要忘了本人是香港公民——雖然香港人把我護照給我廢了——所以我有資格代表香港。我要做香港人，818讓我更加覺得香港人太了不起了。


無我這個境界是多高啊，哪能說到就做到。不計較、不怨恨、不製造仇恨、不挑撥離間、不傳是非，不要把恨當成了你的勇敢，不要把你的希望和理想寄託在別人身上。不能用錢來實現你的理想，不要給自己——沒有做到的事情——找任何藉口，更不要給自己的錯誤找任何藉口。


真、善、狠，首先要狠對自己，毫不留情。對自己的錯誤，對自己的無知，對自己的貪婪。對自己的那種「我」字，動不動「我」就大了，和衝動，不懂得感恩。對自己這方面做錯了，一定大膽地出來批評，狠批自己。除了不能拿刀捅自己之外，必須得對自己的心靈、自己的行為嚴加地、苛刻地懲罰，你才能讓明天做的比今天更好。


昨天已經過去了，一定要叫明天做的比自己更好。我每天，說實話今天我直播，我也自己在鬥爭。因為大星期天，我今天來那麼多朋友、見那麼多人，早晨又在那，真累。不直播了吧？別直播了？可以各種理由。但是今天我直播，我說出這些海外孩子的事情，不是我們攻擊的目標，任何人都不要做。


別看你路德，你講的牛叉叉的，我給你說路德，我現在還沒見這幾個孩子呢，我要見你的四個孩子，我一定我要對你嚴加批評。你能寵你孩子啥樣，我都能知道。他有個好媳婦，要沒有你那個好媳婦，你這孩子不知道寵啥樣呢。


人呢，總是拿鏡子照別人不照自己，總照自己的臉最好的地方，照別人的屁股。你要拿鏡子照照自己最醜陋的地方，那才是最偉大的。就是我們這人的孩子在海外，不見得比人家就好。因為它是在共產黨的教育下長大的，他是在中國人家庭生存環境長大的，我們這時候當長輩的不要批評任何這孩子。這些孩子罵粗口了，我們為恥，我們作為長輩我們為恥，我們要拯救他們、幫助他們，而不是罵他們，批評他們。這才是我們作為一個長輩，作為一個同胞應該有的風範，應該有的格調，有的那個品，這才是最重要的。


sara剛開始戰友之聲，談起兒子的時候，哎呦那一幅，我兒子，這我兒子。人家兒子發現你這媽太寵了，人家當兵去了，不跟你混了。人家sara兒子要跟sara再混到今天戰友之聲，就變成她的兵了。中國人當娘的，以為孩子都是自己的工具，永遠孩子不比自己強。永遠記住，孩子都比自己強，都比你強。


這些孩子的表現，是父母的失敗，是我們長輩的失敗。澳大利亞，你看看在那塊兒，集體地竟用CNMB。他是誰種的毒？是共產黨，是一個統治手段：斷了你的後路，無路可退，代價巨大，後果不堪設想！


我們大家要從這個事照清自己，我們能做的很好嗎？我看丹荷老師發的那都偉大得不行了。要按丹荷老師發的那個推文看孩子，那丹荷老師的孩子都應該成為精神教父了。那她能做到嗎？不一定，不一定。


所以說我們大家就是，強者「強己不強人」，恕者「恕人不恕己」。強恕他，強恕他。真正的強人是強者「強己」，不強求別人。真正的仁者就「恕」，恕人，饒恕別人。饒恕別人：恕人。恕者不恕己，不饒恕自己，高人！


再一個我原來說過，起而伏之，伏而起之。當我們爆料革命有點小贏的時候，佔點優勢的時候，我們就是，當馬走上山坡的時候，往上走的時候，騎馬的規律，你要趴在馬背上，否則你會被馬給滑下去摔死你了。當你走下坡輸的時候，你要挺起胸來，要挺起胸來面對著前方，你不會被馬摔下去。這叫真正的居中平衡。得意不忘形，悲觀不失望。任何事情你過早的高興，你就早樂必早衰，這我娘告訴我的。早樂必早衰，早衰必早敗。也就是說你過早的高興，你非得輸掉不行。過早的你把事情悲觀，就會讓你輸掉。絕對要做到不能叫人感覺到，我們在看到這些孩子幸災樂禍的感覺，那是不對的。


大丁現在無地自容了？路德我知道你寵孩子，知你者莫郭文貴也，我把你底查透了。你為啥離婚？跟你的發小私奔是不是？然後離婚了。但路德非常好，把錢都給了前妻了，這點真是大男人。所以我特別喜歡路德。不是一離婚就把對方弄成敵人，把人罵的要死，沒有。當年的發小，結婚了，而且把對方的孩子還包容過來，然後愛得比自己親孩子還愛，對前妻還特別好，這樣的男人是好男人。


大丁先生別裝了，興奮的不得了啦，情書一會就滿了。此時此刻，我都似乎能聽到那鋼筆聲、歘歘聲和鍵盤聲，寫情書飛向了大丁先生，趕快刮鬍子吧！


昨晚上，在香港的幾個小孩說：郭叔叔不要在視頻說我們睡在工廠了，我們有很漂亮的家，我們在那裡集體開會方便。這些孩子看視頻，不讓說他窮，不讓說他苦。然後你看我們的手套，我們大家的手套，防滑的手套，我們的口罩堵住嘴，你看裡邊防三層的納米的。香港孩子太可愛了。然後都能說出咱們戰友這些人的名字，說不准，香港的孩子發音都不准，說英文說得好。邦邦邦的說了一大堆，讓我很感動。我說你們能知道這些叔叔阿姨們和你們堅定站在一起，孩子們比什麼都好。


香港畢竟是你們的，中國是你們的，世界是你們的。我們都是老幫菜了，我們也只能精神上娛樂一些，但是看到你們這樣，太好了。就是不要跨過底線，絕對不要搞什麼港獨。有戰友給我發來郭文貴帽子上「free Hong Kong」，我一個不用。自由香港可以，但絕對不能獨立。不要授人以柄。當年蘇聯崩盤的時候什麼樣？崩盤的時候戰友們記住了嗎？

戰友們記住當年蘇聯崩盤的時候什麼樣了嗎？蘇聯崩盤了，誰說讓他蘇聯獨立了？誰說這些國家——東歐國家——都可以獨立了？最後不都獨立了嗎。我們的Inty——新疆的小伙子——成天想著護照。你別想護照。你也別喊著獨立。到時候瓜熟蒂落，而不是武則天硬把瓜給你擰下來。那擰下來都會把自己弄死的。

再次說，爆料革命——只要你把我字放前邊，你必死無疑，必輸無疑。只有無我，想到別人。再一個把自己什麼名聲什麼的……

過去這一星期歷史可以作證，光班農先生幾次跟我安排，說：「你必須要代表香港在西方接受這幾大媒體採訪，然後開幾次招待會表達你的觀點，然後聯合支持。」郭媒體現在是西方瞭解香港的最大的窗口之一。我向他們重申，我說：「過去的郭四條原則很多年從一開始爆料就說了。現在還得加一條——不參與美國政治，而且我永遠不希望任何人把我和香港運動連在一起。我什麼都沒做。我做的真的是太小了，相比香港人給我的——從 1991 年我離開看守所我是再生的郭文貴。我感恩不盡。給了我一切。

為什麼在華盛頓開庭的時候這些律師包括夏業良還有葉寧說：「你們能想象嗎？一個剛剛的從看守所出來就搞了幾億的項目。」

那就是啊！我說，「就是啊！」

問我：「你在89 年被抓時候你家有多少資產？」

「我出來時候我就是零，什麼都沒有了。」

是香港人民和日本人和美國人民法國人民英國人民給了我一切，後來又教會了我做文明的人。我都不能想象我那時候無知到啥程度？我郭文貴過去幾乎都沾過都乾過大家你們能現在看到最不喜歡的中國人的所有行為。可恥無知而且還享受在其中。以為自己喊兩嗓子罵兩句人就很牛了。

我昨天和一個朋友說：「就像昨天發生的事一樣，我清晰記得我小的時候第一次我娘帶著我去我們曾經待過的東北在趙家溝的北邊叫山河——我真正出生的地方——上人家家去。人家問：‘你孩子有沒有尿炕的習慣？有沒有拉大炕？’ 東北都睡在炕上。東北都那樣，一家七八口人擠在炕上睡。我娘說：‘孩子不尿炕，也不拉炕。’ 然後就炕赺邊上給了個位置，讓我上人家炕上睡。脫下來棉褲，裡邊從來不穿褲衩。那棉褲一穿幾個月，光溜著腚。然後腳脖子上腳上就是鞋踩的都是泥都是皴的。那皴一點不誇張。我記得我第一次到日本去我在浴缸泡了好幾次，那皴都刮不下來。這個肘子上全都是那黑的泥那皴。那腳拖出來那腳裡面塞的是東北的玉米葉。它冷啊，塞得玉米葉。玉米葉粘在腳上，得揪半天菜就揪下來。光溜著腚上到上頭去睡覺去。我就像在昨天發生一樣。」

所以我現在每天早上晚上洗兩次澡。我永遠不忘那一刻，對吧？咱那個時候得意的那種小人得志的樣子，現在看到加拿大孩子、澳大利亞孩子那已經夠文明的了。咱那時候多粗魯啊！是共產黨的那個文化和共產黨的管理下的國人是我們沒受過教育。所以說現在你看看在國內現在到什麼程度。最可怕的是共產黨的殘毒深入我們國民的骨髓。所有的行動的結果——大家有時候不自然的就犯了病了。犯病就是看到超市強買、搶那個翻車的東西和那個出車禍以後冷酷無情視人死不管馬上搶人家車上的東西。它不是正常的，它是有病的人，是共產黨的叫病毒。我們不能把這種病毒當成是天生的。

香港人給了我們最好一面鏡子，就照出了我們自己的醜陋無知貪婪。甚至回到了我們石器時代，有時候行為連畜生都不如。我們大可不必害羞不必不自信。恰恰相反，面對我們的無知和自己的醜陋才能找出真實的自己，才能知道共產黨是多麼的邪惡。我們的戰友問問自己你們的家人大陸的親人誰能跟你一樣——一樣的想法、一樣子思路？很少！不是他們境界低，不是他們錯。是共產黨的病毒在他們身上。我可以告訴大家：每一個戰友當你躺在病床時候和你現在思考的問題是完全不一樣的。你感冒一場都讓你改變你的思路，何況在共產黨的病毒里侵淫了一輩子！你想讓他一下子說出人話來？難著呢！太難了！李雙江的兒子犯那事。李雙江在美國他兒子想犯那事都難。

伯爵報私仇實在是太小科了。什麼佐羅呀。那都是土匪——正義的土匪。那太不值得我們學習了！

昨天是我跟香港的在前線的孩子溝通讓我最感動的其中的一次之一。然我感動的是這些孩子的堅定。而這些孩子也還是說……

我說：「你們覺得你們能贏嗎？能贏共產黨嗎？」

「我們覺得我們還是贏不了，郭叔叔。但是我們一定要戰鬥到底。」

太可愛了！

我跟你們透露點秘密行吧。我得看看，別叫人家聽見了。今天是我 20 年前的女朋友突然發個信息過來。你知道她說啥嗎？跟我說：「你太厲害了！」

這樣說嚇我一大跳，我說：「這啥回事。發生什麼事了？我這咋滴啦？」

她說：「我在看你視頻。」

她說：「你太厲害了！」

我說：「你才知道我厲害呀。」

她說：「我一直覺得你厲害，但不知道你這麼厲害。」

我想半天我以為她開我玩笑。後來想想她說得對，她說的我厲害就是我看清了我自己。

我告訴大家，李友說過跟郭文貴還有王恩哥還有很多朋友都說過。當年安全部長邱進聽說到處說。還有董部長，還有徐永耀，耿部長都說：「交了郭文貴這個朋友，你是他朋友那你就是認識了佛祖；你要把當成敵人，那你就是認識了魔鬼、閻王爺。」 我有著正邪兩面，甚至我認為我有著兩三面。有時候我覺得我的行為心胸狹窄到比Sara還小 一千倍——很小人、很狹隘、很自私。中國小說中白鹿原當中那些人物刻畫的最壞的一面我都有，但是最後真正地面對外敵的時候可能展現人最偉大的一面。像北京大宅門拍到最後，他們家那是老幾呀？是五叔是幾叔？最壞最貪最自私，關鍵時候還是能站得住的。郭文貴也就是說關鍵時候行。

這回前女友就是說現在看到了文貴正在蛻變中。謝謝了！但願你今天也能看到這視頻。也多保重！

老頑童說：「今日的香港是明天的大陸，所以我們應該真心地感謝香港的同胞。」

完全沒錯！香港人就是我們未來要做的我們自己。這是沒錯的。

天吶，木蘭發來想吃油條了。想吃油條很好，把共產黨滅了，絕對給你們炸油條吃。我說的都記住，我一定兌現。

有一位上海政法委的朋友，上海的政法委朋友，給我發了一個意味深長的信息。原來上海的一個政法委副書記，叫陳什麼耕。大家都知道很牛的，江家信任的人，他的手下。說，文貴，20年前認識你，對你這人是喜歡你的天賦，討厭你的一些傲慢，匪氣。10年前的文貴，看出了你的沈澱，看出了你的內斂，看出了你的信仰。知道你有大事要乾，沒明白。現在看到你乾的事，非常地羨慕你，非常地佩服你，非常地榮幸能有你這樣的朋友兄弟，全家向你問好。中秋佳節快到了，你將度過第一個沒有母親的中秋節。我知道他說話什麼意思。

我第一次認識他是在上海，就是西郊賓館3號樓。 大家看看3號樓是很大的。他們一起請我吃飯。當年他厲害了，陳雲耕的手下，非常厲害。準備了十幾種月餅，我跟他喝酒喝了一通宵，大醉。我告訴他，我說我感謝你帶我去普陀山。我看到他當時對佛家、佛教那個瞭解。我說，你不是一般的人，你心中另有一片天地。他馬上按著我，兄弟別說了，喝酒。一開始沒怎麼喝，其他人走了，我們就開始喝，喝了一整夜啊。我從他那兒知道了太多上海幫的秘密。

這位老兄，今天如果你看文貴視頻的話，我在這裡感謝了。文貴也是在您的影響下，更加讓我認清了共產黨的本質。

當年他還給了我一副車牌子，上海的特權牌。當時我到哪兒去都是幾個專牌車陪者。他在上海有兩個別墅區的房子，別墅非常漂亮，非常漂亮。後來我還幫他設計設計。這人很了不起，孟建柱選他去北京，不去。他就告訴過我，孟建柱一定會成為一個大邪之人。當時孫力軍一到孟建柱那兒他就說，孫力軍會成為孟建柱最大的災難。後來重慶出來個王立軍，他說孫力軍就是孟建柱的王立軍，後來他說是共產黨的王立軍。

所以說，我可以說有一天，我們大家最最討厭的王岐山、孫力軍這倆人，可能是我們大家最感激的人。是這倆人通過最壞的方式，幫助我們滅了共產黨。

我最近很有感觸。特別是最近王岐山在北戴河見不同的人，私下裡表示出澄清。很多抓人跟我沒關係，這都是上面，那人家簽字，我沒這權利，我沒有親自抓過一個人。然後香港的事情表態。 王岐山這個，我感覺弄不好咱得給王岐山竪個碑立個傳。

江財神來了，「撿礦泉水瓶子，走街轉巷，鄉親們都認識我。」據我所知，江財神此人非常之帥，非常有人格魅力，有大師的風範，有點北京京爺的範兒，非同凡人，不是一般人。行家一出手，便知有沒有。就他一上嘴一說，財經經驗那跟路德差了不是一條街，那是差了一個世界，那可不是開玩笑。我哪天去加拿大的時候，一定拜訪江財神，要拜訪江財神。

剛剛下過雨，真是太棒了。雨過天晴啊，雨過天晴啊。

所以說親愛的戰友們，今天是高興了，就跟大家週末聊聊天兒，也沒喝酒。我發現不但酒能醉人，好事也能醉人。

這半拉臉，看來天是黑了，人臉兒也黑了，我就不聊了。大家還是繼續想辦法，把咱那個白宮釣魚的10萬給過了，咱別丟人啊。兩樣都豐收。

路德說江財神帥呆了，你一聽口音聽得出來。你聽那韋石一說話，太惡心了。臉長得抽巴，說話也抽巴。真的就像非洲世界被掏肛了那個肛門褶子一樣抽巴，醜陋至極。

江財神，你還害羞，哈哈，你說啥我都信，你說你害羞我可不信。據我聽聲音你這是情場老手。

所以說親愛的兄弟姐妹們，今天文貴在這裡亂聊亂聊，吃飽了撐得亂聊。這油條吃得呀。 這兩天不鍛鍊，再吃。我有時候對自己特別狠，有時候對自己太好了，特別好。對自己好這個問題上從來手不軟，對待自己狠上從來手也不軟。

今天高興，沒喝酒，跟大家聊天聊醉了，還有這事兒。

現在咱們直播就到這兒吧。不說了，說起來沒完沒了，嘮里嘮叨地，再被你們嫌棄。今天說那麼多不耐聽的話，估計路德、Sara、江財神、大丁、小百合，我們老頑童同志都是不高興了。不能再說了，說著說著就說過了。物無美惡，過則為災。說什麼多了，什麼多了都是災。

咱們繼續為我們香港同胞，為台灣同胞、十四億同胞、新疆同胞、西藏同胞，為他們祈福🙏

阿彌陀佛！

是不是有點裝神弄鬼的呀？不是，發自內心的。

大家你們真有一天能感到這種為他人祈福的快樂的時候，比吃什麼神丹妙藥都管用，美容美顏，管用。利他之心是天下最大的力量。我們要有這個念信，一定要有這個念信，堅定這個念信。

一切都是剛剛開始！